屌奶星，全智賢靚撚到！！！！

痴線靚到

岩岩睇完藍海？

正到

係幾靚

老女人

條腿長到

冇圖？

最靚係野蠻入面係學校門口等男主角個個畫面 到以家都仲記得

真。女神

惡女無啦啦打扮下真係110分cls

依隻真係雞 三級片都拍埋

雞你老母

你老母係雞

邊套啊

好撚流啊

當時睇到勁震撼

夢寐以求既女神竟然拍三級片

傷心左幾星期都平復唔到

邊套呀 講個名得唔得

連登仔眼中老母都係雞啦 何況女神
開post都哂鳩氣

早幾日係波台post見到
原本傾緊女 無啦啦有條友問 有冇人有全智賢 三級片全套

之後有人post link 我入左去睇係有片的

但搵唔返個post 盡左力幫老鼠了

好耐以前成日係foxy見到

認真 真係有拍冇吹水？你有冇可能睇錯人. 我唔係想搵條片 想得個知字

係有人無啦啦認真問 想睇全智賢全套
之後另外有巴打post link

原本個post好似講緊韓妹 唔係講全智賢

我入左去睇係講韓文 同似樣的
個品質係好耐前既240p

你老母俾狗屌嗰陣仲靚